N 賓冇得踢世盃了

Nicklas Bendtner could miss the World Cup due to injury

Lord 都on9

會員特別戇鳩

屌你老母 咁直接

屌你，真嘢怕乜講

咁又真

抵啦

特登入黎慰問N賓

究竟有啲咩人會鍾意 jxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx 呢啲咁嘅球員